Now：上水將會有清場行動

Push

推

push

大家小心

清囉
都話走囉

推
火車走
唔好上巴士van 仔 一陣有block

各位要儘快散

推

手足小心
Be water

上羅湖出閘唔出境再走會唔會好啲